分清楚自己派系 目標未必相同 但出事時有安全做法

建議全面紅衫 唔好再用黑衫
勇武派 請舉區旗 去衝擊 警只推不打

和理非 為左保護勇派 可紅衫 黑衫 主要混亂勇派

可再後面支持習大大落實真普選 等

表明不反中 我們只想有普選 對人民負責任

釋放愛國義士

發夢見到 嚇醒左

負皮 上一頁

唔試下依套點知得唔得

當年旺角反水貨用國貨都得啦